點解你是真正目標好聽 You're my destiny難聽

人嘅問題
哥哥

鳩up勿回